防暴到 防暴到 好走快兩步

一陣佢咬鳩你 你無前途

唔撚岩音喎

林鄭話林鄭話，諗嘢要用陰道

一陣佢扑鳩你 你無前途

得到佢打鳩你 你有血流

一比佢睇到你
你變暴徒

防暴到 防暴到 黑警多恐怖
防暴話 防暴話 冧把不透露
防暴到 防暴到 好走快兩步
一俾佢睇到你 你變暴徒

全港滿警察 椒氣未停
圍捕你多黑暗 不准發聲
六點半新聞 繼續維穩
這政府多可惡 不理民情

願香港可以 不再愁眉
示威者吉星照 百事無忌
共相約煲底 脫下頭盔
吸下新鮮空氣 歡暢揚眉

防暴到 防暴到 街坊都苦惱
防暴話 防暴話 採訪須申報
防暴到 防暴到 好走快兩步
一陣佢兇鳩你 記你老母

逃亡啦 逃亡啦 走到好走啦
逃亡啦 逃亡啦 不必死守啦
防暴到 防暴到 好走快兩步
一俾佢捉到你 打到命無

若果有撕紙 必冇運行（冇運行）
還望各位書友 百業成就（有成就）
日子再艱苦 抗共同舟（共同舟）
光我香江好嗎 享受自由

防暴到 防暴到！

幫推一野

我都諗起呢首

香港特式警暴賀年歌

真 香港人一見到防暴就跑得快過保特